【公投】到底林鄭係雙面間諜定單純嘅on9?

都五個幾月喇,林鄭你仲未知有咩問題?連樓下個細路都知,你會唔知?

大家點睇:
林鄭係on9
林鄭係雙面間諜

直頭搞個遊行多謝今屆政府啦